【全球救市·部署】唐牛：美股技術上步入牛市 港股衝上25,000點需要時間

《蘋果》專欄作家唐牛指，昨晚美股再升，三大指數升幅介乎2.4%至4%，當中納指最強升幅達4%，技術上已變牛市。港股ADR微升約40點，新加坡黑期同樣升約數十點，美股形勢與港股相似，一樣炒股不炒市，美股部份股份創新高，例如Amazon、Neflix，但油股受累油價，跌勢大，故需要選強勢股。香港情況一樣，昨日可見指數升幅不大，等物管股、內需股及醫療設備股升勢強勁，相信市況似乎向炒股不炒市的方向走。

至於指數高位，之前低位反彈0.382，大概24,200點，企穩後大約在100至200點升升跌跌，似乎指數要再上一級0.5倍，大概25,000點左右，會需要點時間。不過未必是壞事，現時市況氣氛仍然不錯，不過大家焦點放在非指數股份上會相對容易炒作。雖然市場氣氛不錯，不過仍有兩個潛在利淡消息大家需要留意，首季業績期開始，可能持續會有盈警消息拖累市場氣氛；另一方面見有批股、「抽水潮」出現，要留意氣氛會否轉差。

技術上？咁實際呢？

專家食屎

其實佢地講個啲野，每個人都識講

睇完成篇文 咩都無講過

老老實實
技術分析=on9

唔on9
講句技術分析就唔使理由，稿費好易賺

唐牛，邊撚到牛？睇過

牛b死了

唐牛好似喺𨋢度痾屎比史提芬周睇嗰個肥仔

.618都係26000左右
250好快，下禮拜就到

20200415 ?

畫條阻力線就當係

技術分析大把畫法 但技術分析做法係順勢唔係比你估頂

如果覺得睇岩 條友入夠好倉未

個市升咪牛
個市跌咪熊

即係準備派貨

On9先信

谷德昭